《哈利波特》250磅海格憔悴露面 關節炎輪椅代步：每天承受膝蓋的痛楚

《哈利波特》電影中飾演「海格」的69歲英國演員Robbie Coltrane近日出席活動時被拍下憔悴一面，不但滿頭白髮，而且還需要輪椅代步。Robbie Coltrane更直言其中一個膝蓋已經完全沒有軟骨，每天都承受膝蓋的痛楚。
據《太陽報》報道，Robbie Coltrane出席環球影城Hagrid’s Magical Creatures Motorbike ride開幕儀式時，傳媒拍下他坐輪椅的模樣，而且一頭白髮，雖然他精神不俗，但照片流出後仍引起粉絲們的擔心。
據悉，身高185cm、體重逾250磅的Robbie Coltrane多年來一直受骨關節炎的折磨，一對膝蓋勞損不斷惡化，近年他已需要開始用拐杖來輔助行路。是次為傳媒首次拍到他坐輪椅，據消息人士向傳媒稱，Robbie Coltrane非常沮喪，同時非常希望手術後可以重新站起來。而Robbie Coltrane亦直認目前每天都忍受著膝蓋痛的折磨，甚至其中一個膝蓋已經完全沒有軟骨，亦直言現時很需要一個新的膝蓋。他解釋指，早年進行外科手術後，膝蓋骨慢慢勞損，醫生確診為骨關節炎，這亦是令他蹣跚而行的原因。
目前「海格」希望可盡早接受手術，而樂觀的他更笑言：「接受手術之後我就能像精靈般跳躍了！」希望海格可以早日康復！

當年一見佢真係以為有巨人族

拍果時都見佢拮下拮下咁行架啦
佢仲係咁重磅既人
多數膝頭有事既人都係咁

拍嗰時? 可以係人設拮下拮下

點解唔做手術？有得換個人造 又唔貴 屋企人都有做過

我都係